國泰想攬炒？鑽石公主號包機組員唔洗隔離14日

屌佢老母想大爆法？

是撚但啦

去已經係高危，仲想啲crew 害其他人？？

自推 1/10

自推 2/10

高層唔自己去？

沒事兒
咁鍾意篤灰
又篤灰篤邊d crew上咗疫機咪得

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

因為機師係高層嚟

但現在心中只有返工

隊crew 咁撚鍾意返工？
定收咗安家費？

push 8/10

兩班國泰航班已候命準備飛往當地，機組人員會穿戴全套防護裝備。但消息指，「基於駕駛艙安全理由」，機師將不准配戴口罩，而機上的機組人員由於不用直接接觸機上乘客，事後毋須隔離，更有人翌日需再值勤。

原文係01所以唔放link

cockpit crew 唔載似係帶左口罩對於emergency帶quick donning oxygen masks 有影響
（但係如果cabin crew 要上smoke hood又點）
有請fatso巴入黎解答

Plague Inc easy mode

佢係咁講既, 所以國泰所有機都唔俾機師戴口罩, 但唔知機師有冇得隔離